分化撚同我入一入嚟

你地班分化撚收皮啦
香港人嘅團結而家射核彈都拆唔散
五大訴求
缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！